唔訓既你 依家做緊咩野？

爆甲

Dllm

Orange

Hello

Hihi

hi

dllm

今晚我好撚廢

一諗到聽日係星期一就訓唔到

點解呀？

翻工囉

返咩呀

靜英英

why

做咩咁靜

星期一

好慘

啱啱睇咗進擊的巨人

新人
聽日自己一個去旅行，好擔心，唔捨得屋企

S1/2?

去邊

曬紅左

anyone miss me

去邊呀！

Season 2 ep.9!!!!!!

燒x

10先啱

嬲左bye

全晚最mean

燒燶

Any link?

back

無晒人

返工 橙

嘩原來有人

Ty!

4點先訓

呢個po已經過氣

好似就完...屌

55

點解咁夜

哈..

辣殺 星期二返去呀！

去邊?

死廢老

星期二點

慢慢搵啦

eat what

between末曰巴早晨
我真係染左頭髮
好靚

圖

John

Hi

圖呢

真？

淨係頭得唔得

絲打唔係有freelance做開咩

講開 剪左個7 頭

影嚟睇

唔好啦 唔gel好似河童
gel. 左又露左我個m. 額出黎
明明講剪斜陰 剪到奇奇怪怪

可唔可以透露下咩黎 代妝？

咁好似gel好過唔gel喎
似河童

Sure

我覺得係直銷

直銷狗先做
唔好詆毀我

可憐我呢個唔識影相&打理頭髮嘅柒頭
勿屌

哦sor

gel呀 但露左半邊m額 好7

本身啱啱染完影左張
但係露左眼所以唔自爆

唔識欣賞

你係咪住大埔

藍色萬歲
我影得衰姐
效果其實唔錯

教小朋友
本身對呢樣野有興趣

唔係

男人老狗怕乜

我指你個髮型 咩年代

睇吓教咩質素啦
教啲走來走去嘅仆街就大檸樂

2003年

俾人笑左我m額好耐 25 已經m緊

畫畫定鋼琴

之前高登個時有個又係叫希古恩bb俾人起底 係咪你

去植髮

唔自爆

唔係
我係新會然嚟

興趣炸喎

唔係呀

關你鬼事

hello

貢快

哦咁算啦

早晨

仲有三個鐘要出門口考試 準備GG

考咩

會自爆的不要問

marketing 大學考試咋

好

由佢啦

咁早考

天才波

我快你哋兩個鐘 係外國

加油

以為你住沙頭角返ust

Australia

澳洲?

係呀 唉 好無信心

精通瞬間變柒頭

俾蚊咬

沙頭角返UST好似唔只兩個鐘

成個星期冇出過街 好凍唔想出去

應該唔洗

拍爆佢

幾多度？

其實澳洲啲蠔可以平成點

依家七度

忽然間諗起

其實都唔平 而且墨爾本啲生蠔根本唔好味

Bye

結冰了

［突發］多圖。不安。床上發現大量綠色血昆蟲

屌

極之嘔心

我朋友話六蚊港紙一隻

凍到我係屋企開咗兩個暖風機

聽日7點半起身返工 但宜家仲未訓得著呀屌

差唔多係咁上下啦
不過墨爾本嗰啲唔好食 我覺得好難食

講起海鮮好想食入口即溶嘅吞拿魚
好想快啲返香港

震驚了13億人😱😱😱

直銷末日一個

Yes 好似係希古恩bb來

港豬

爆晒d蛋

開緊冷氣

瞓咗醒唔返

價值$1000000000000000000000000000

咩都睇唔到

睇到了 好撚mk..

辣殺工 你仲有兩日

唔係我

下次唔撚染